[秒經] 新手配con求指教

新手想配1 day既散光con 大約一百度左右
知道第一次配一定要去大鋪check真d, 想知道邊間驗眼平/唔洗錢 + 多con試
想第一次就打好個底以後唔洗煩
另外想知如果配啱度數係咪睇戲果d都唔會散開/濛?